點解泛民從來唔用黃台仰做反對逃犯條例既例子？

泛民對逃犯條例的取態是：

罪有應得？

立場先行？

掙取光環 撈政治本錢 的難得機遇？